成日秒回message會唔會比人當喺廢青

就算手頭上有嘢做緊，部機一震都九秒九複咗先

我都係
成日好驚會唔會比人誤會

我指既誤會唔止係廢青

喺你老味

Sor囉

廢乜撚野青呀 做兵就有你份